點解侵侵 ban 抖陰唔 ban QQ，抖陰都無咩人玩

一搞死 QQ 全中國癱瘓
咩錢都比唔到
鬼佬就撤資

因為你未聯署

聯署ban we 7

簽 ed thx

路過簽ED

美國點搞死QQ? 中國本地app黎

其實係因為qq無咩人玩